性滿足對於一段關係重唔重要？

同條女一齊就黎5年，我25歲，條女都係，分開住
佢係一個好女仔，但我已經唔想扑佢，每次扑野都好想快d 完事，無左做愛個種sweet
平時相處都唔會想做d sweet 既野，變左好平淡
想問下咁樣係咪正常，我係咪已經唔愛佢？or 只係習慣左有佢呢個人？呢d 係咪所謂既七年之癢

重要

但其實你兩個都接受到咪得

負評既解釋下啦

我唔enjoy
我只係想知一齊耐左係正常，定係已經變左

未試過拍到咁耐答你唔到
你嫌悶咪玩多d花式囉 盡量唔好搞到交功課咁

而家就係搞到交功課咁 我又唔鐘意玩個d 玩具

有d 人話叫雞算，但又真係唔想叫雞，我好想有做愛個種sweet 既感覺，唔係剩係想發洩

夾唔到唔好勉強

樓主有興趣join復仇者嗎

咩黎

巴打建議散？
如果係既唔通直接話扑野無feel?

女方：
靚唔靚
高唔高
大唔大波
閪毛多唔多
上床會唔會呻吟
出水多問多
窄唔窄
性格點
温唔温柔
男唔男仔頭

男方：
幾耐屌一次
你幼唔幼
你一次扑幾多獲
平時打唔打飛機
打飛機的話幾密
睇av 睇咩類型
睇av 會唔會揾番d 似女友既type
有冇叫雞
有冇揼骨

同你一樣
但我只係半年就唔想再做

女
樣中上
高，172cm
平，A cup
唔太多毛
會呻吟，但叫得唔好聽+唔大聲
多水
閪唔知窄唔窄經驗唔多
唔易發脾氣，對其他人cool 既，好女仔黎
溫柔既，但唔係話可愛個d, 即係好似小龍女個d 咁
長頭髮

男
一星期扑兩次到啦
碌鳩唔知exactly 幾粗，長就16cm
一次扑一獲
會打J
兩日打一次J到，唔定
Av 鐘意大波（～D cup), 剩係睇 1 on 1, 3p 無興趣，最鐘意濃密體液系列
睇av 唔會搵返女友type
無叫過雞
無揼過骨

咁你點算？
巴打？

我女友有性冷感 我都想知點算好。唉

前度 喺性方面就好好。我想要佢一定唔會拒絕 但脾氣差 性格唔好。現任就性感冷 其他方面都好。
唉 天呀 你係唔係玩我呀

講真 無愛愛 一段關係就係好唔掂 我想搵番前度

通常屌幾耐會厭

我鍾意緊嘅女仔
四年黎 佢拍咗四次拖
佢平時就話佢連錫都唔鍾意
但佢同上任男朋友去過三次旅行
平時對傾性嘅野好開放
但對於自己去做又會覺得核突
我應唔應該信佢仲係處？

你又真係答佢仲答得咁認真

女朋友太細波+你自己打太多飛機
都係條女唔夠淫

上年散左 我都係拍左5年

唔好打丁。可能會好d

諗住比多d 背景巴打們討論下者

唉，我都覺得做愛好重要
巴打你諗住點

我都想知，去到最後係咪每一對情侶都會厭，7年之癢就係咁解？

巴打你係唔係鐘意咗男人呀

我諗波應該幾重要，奈可都成廿幾歲無得救
同埋呻吟聲

一定唔係 , 點解咁講

起碼你都叫扑左5年呀，其實sweet姐係點先，有冇得具體d

我先第二年，情趣內衣著過玩具又玩過，但次次男朋友都唔肯射要我含出黎
唔敢諗將來性生活

食咗b餐未

好快散。我無打算同佢傾性冷感既事 如果過一排就係散 佢一定認為係我無得扑野以散。

我屌左前度兩年都無事 有時一晚3次都無野 佢好合作。可能佢都覺得舒服掛

一係你唔識扑野
剩係識岀岀入入又早洩當交貨
一係條女死魚咁
你自己諗下問題岀係邊
建議: 星期日睇TVB 八半

你唔介意佢同人扑野丫做性奴既話咁應該唔重要

絕對介意

巴青咁做咩同ex 散

A CUP 唔怪得啦

我諗應該係無波+反應方面

巴打

如果因為咁而完結5年感情係咪好仆街
真係唔捨得但又覺得性滿足好重要

脾氣差 性格唔好。又大洗

唔識點形容sweet, 我諗係feel 到雙方都滿足，好享受做愛

5年就同佢傾下啦。 我同現友1個月到姐 無諗住傾 因為無咁容易解決 所以準備散算

唉，人大左真係唔敢博
雖然而家先廿中，但好難搵廿幾歲又無比人玩過晒+性方面夾既好女仔

拍咗兩年半
幾個月冇性生活
兩條友都好似冇性需要咁

既然係咁

不如餓一陣先

講好聽D性愛係為左開心

但其實都係為左傳宗接代姐

除左性

其他相處OK都好難搵啦

波同聲已經定左無得救啦
巴打你都係一個月者，可以慢慢開發調教佢

咁你有冇先

呢個就係我個掙扎位

條女等著你娶

宜家你飛人

做咩咁多負評

蒙眼入閘

但人始終都要有美好既性生活婚姻先會完滿

無，放棄左

我冇
唔知佢有冇
平時相處好好
身邊嘅人都好羨慕我地感情咁好
只係睇到呢個po先覺得冇性生活好似有啲問題

A cup 已經出事

重要
對住唔識前戲又覺得自己好掂嘅partner
我自己搞掂算

幾歲開始拍?咁多年都落結婚應該好後生開始?

你覺得女友享唔享受？
係咪你地本身有啲野未有共識啊
即使係性愛內定性愛外
試下一啲平時未試過嘅威勢 玩法
減低做愛頻率
其實性格好 性愛唔好而分手好唔抵

屌你 我問佢都好認真
望聞問切
唔問清楚d 點斷清個症

你都好啦
我一齊左5年都冇扑過

前戲做好啲

我屌左第五年都未覺厭 每日都好想屌佢
之前個d反而真係無咩衝動 係得呢個先有

咁當然佢靚女 淫
瘦底（50幾kg 高16x)
大波（D cup)

其實對方既條件都好影響你想唔想屌

做愛同性交唔同 男女朋友做愛係將感情提升另一個層次

上面好似診症咁

屌

即係你唔識令雙方高潮

老實說，有時呢啲野要大家講岀黎
例如問佢點樣先舒服，咩位佢鐘意
傾清楚
呢啲野大家都唔享受又點會有feel
大波呢啲吁真係唔多架係香港地

問完就認真答你
女
樣中上 即係都順眼
高，172cm 幾高，高唔高個你 btw 你J 唔J腳
平，A cup A cup就
唔太多毛 幾好
會呻吟，但叫得唔好聽+唔大聲 點樣唔好聽法
多水 幾好
閪唔知窄唔窄經驗唔多 你覺得窄唔窄 先 唔關經驗多唔多
唔易發脾氣，對其他人cool 既，好女仔黎
溫柔既，但唔係話可愛個d, 即係好似小龍女個d 咁 可能佢cool 你鐘意d 嗲d
長頭髮 問你男唔男仔頭 唔係頭髮長唔長

男
一星期扑兩次到啦 試下兩個星期唔扑
碌鳩唔知exactly 幾粗，長就16cm 你覺得自己係唔係牙籤仔？
一次扑一獲 唔試下射兩次 可以叫佢幫你含 或者手淫 先再打
會打J 有女個個星期仲打J
兩日打一次J到，唔定 減到一星期1J
Av 鐘意大波（～D cup), 剩係睇 1 on 1, 3p 無興趣，最鐘意濃密體液系列 咩係濃密體液 費時Google Dcup 係咪即係三上果集定大過三上
睇av 唔會搵返女友type 明日花 大槻響 三上 吉澤 會睇邊個
無叫過雞
無揼過骨

總結： 少J 甚至唔好J
仲有你扑野都密 但可能來來去去都係家中
無新鮮感

試下一段時間唔扑野 再去開下房

可能你女友唔係你鐘意果type
而且a cup 都幾...仲要你J開d cup

其實就算你因爲咁而散
去到下一個咪又係一撚樣
一開始一定覺得好正好想日日扑
去到5年咪又係覺得好悶好淡

條女同你拍左五年，等緊你娶，唔好聽人講兩句就要嗌分手。

樓上講得啱，你一星期扑兩次，可能真係密得濟，你試下同佢唔好扑半個月/一個月，戒埋丁，再試下。

Lm

另一半唔想扑，有時衝口講d野出黎會有小小影響既
例如問你射得未，

笑到仆街

扑少啲呢樣真，一星期兩次其實都多，
減返啲次數，有返個期待感會好好多。
同埋試啲未玩過嘅嘢，有返新鮮感，比如對住鏡，去開房etc

你條女係雞黎

建議你同囡囡一齊睇下 AV 啦

有 d 新意先有火花
可能佢都想多 d 情趣但係怕醜呢
做男人你主動 d 試下啦

btw 玩具其實可以 tum 得囡囡好開心

咁佢開心你又更加有得開心啦 唔好抗拒 試下啦

屌你啦，就算比波多野你做女朋友都有扑厭既一日架喎，咁你係咪每扑厭一個就換左條女佢？

佢啲反應唔得你咪比個J開既女優作品同佢一齊睇，一齊配合下

你連自己嗰關郁過唔到
重講咩5年情

好快你條女會搵sp

可能已經有

讀大專->讀大學時間

結論咪你條女唔夠大波，
你對佢肉體已經冇哂性趣囉

唉

屌你啦，我同左條女五年都冇得扑

你岩
但諗深一層，所有女都會有屌厭既一日，唔同老左仲有性趣咩
係咪因為咁所以好多男人都去叫雞？叫雞又係咩感覺

耶撚？

可能會試下一路睇AV 一路扑

佢咩事唔屌你

重要
考慮到將來嘅話一定要考慮埋性生活

好想知呻吟點樣唔好聽法

佢話痛，次撚次搞到我硬曬含兩下就話攰，又要我幫用，次次都係入得一隻手指，有佢爽冇我冇，次次隻手幾攰都頂到佢高潮先，第一次點撚樣都痛嫁啦，小小痛又咁撚驚，佢成日訓教一腳踢落我春袋痛左咁多次都未同佢計

好似鬼妹咁叫，但我偏好亞洲奻既叫法

放假果啲咩大事大節留返屋企打飛機好過，又有得爽又有得出火，遲啲買埋個VR同飛機杯，可以唔洗再服侍佢
唔會再比佢去我屋企，如果唔係又攞苦黎辛

我諗你地係已經慣左無性既生活，要勇敢地去揾個突破點
慣左既生活真係好難去改變

巴打已經唔想扑條女？

16cm

我不知幾想屌閪，氹左咁多年我放棄左，屌假閪算
次次佢叫我用條撚磨佢，佢就爽，我就乜feel都冇

唔怪得之咁多人去叫雞

條女唔好聽就播住av d呻淫聲cover住

good idea

oh yeah
fuck me

好正呀
好爽呀
快d屌我
屌大力d

↑咁叫？

係，我同佢用英文溝通，日本人黎
oh yeah, fuck me, you are so hard, don't stop 咁

你地一齊左幾耐？身材點？

可能佢身材唔夠正，二黎佢技術唔夠好。

好似我 不過是會幫佢含到射 係唔比佢屌
試過入少少 痛到仆街

應該關身材事﹐太瘦

如果你真係想比佢就放膽試啦，都係愛既一種黎

btw 點解咁多負評

如果佢下次一野頂入去你會點?

要sweet就要你學多d 野架啦
性都要做功課架大佬呀
學多d野你條女有刺激感爽快感就捉住你黎chur架啦，時機好d就順手叫埋佢學
一舉兩得，你依加就得個up, 緊係死

重要 。
個人睇法 性>愛 ，性生活唔夾 不如搵過下個 唔想下半身唔幸福。

咁老左呢？

可能厭左掛，想其他巴打suggest 試下少d 扑

老左自然有另一種相處模式， 但依家年輕同一半已經對性咁避忌 關係好難更進一步。性生活唔開心 ，其實影響都好多 例如情緒。

打鳩佢 如果真係要一野頂入 佢應該要好大力禁實我先得

我未試過拍到咁耐
但多多少少都明你的處境
其實一齊耐左, 好多容易就會做少好多/skip左好多sweet野
攬攬鍚鍚已經好例行甚至已經好耐無好熱情咁擁抱
可能會話「都拍左咁耐, 仲攬乜9, 唔需要啦」
就係因為少左呢一部分的熱情, 感覺就會完全唔同曬
就好似而家咁, 連做愛都係為發洩為例行公事, 最後先到「想同佢做」
好多人到左呢個moment就會覺得係對方滿足唔到自己
不如諗下「如何回到當時」

屌你講咁撚多都係想有借口叫雞 扮乜撚

日本人？ 點識架
將來結婚邊到住

屌咁淫仲要高瘦type

無波就無得搞架啦
叫聲可以溝通吓
想sweet嘅話建議扑少d, 真係有性趣先扑
同埋前戲要夠慢同耐，唔好一嚟就埋牙

樓主係以前會扑得多慢慢小左定係一直都咁？
前者 只能同佢試多d新野 如果佢唔肯或者試都唔想試既 真係要諗清楚 話曬都終生幸福 都要照顧下自己條j
至於後者 其實都係一樣要考慮清楚 長遠唔係辦法

性係一生人最快樂最舒服既時刻,你話緊唔緊要
你成日問老左點,咁你依家係年輕時都滿足唔到,點同者

一對情侶處於捱下去既狀態時
分手 下個更好

始終大家重後生未諗到將來&結婚
加上冇經濟基礎更加好少諗
搞到拍5年都要散 好可惜

磨完又唔俾入 ?

得5年，咁快就諗7年之癢

波既問題無計
巴打鐘意日本av式叫床，應該係因為你睇得太多av慣左女人係咁叫先正
其實日式av d叫聲係好撚假

認真，巴打試下買個按摩器”睿“佢陰核，包叫得好聽

美國exchange 識，而家黎左hk 做幾個月野
佢之後會黎HK 啦

無波好難玩咁耐前戲喎 , 最多指插佢/含耐d

前者，我會試下一路睇av 一路扑

有冇咩推介

同Ex拍3年拖 佢有個規矩要3個月先一次
屌佢老母 最後忍唔住分手搵過個 講乜撚野規矩呀扑野都要講規矩 食屎啦臭雞公廁！咁愛你先想扑你喳以前！

乜撚野規矩黎

一路睇av 一路扑？著校服扑？

重要
淡左要自製新鮮感
試下同女朋友傾 玩下其他新野
發掘一下大家既性興趣

其實剩係對佢主動咪okay
我就好鐘意條女對我主動啦

一係同我試下

非gay

去搵下啲性治療師囉

一齊咗一年幾，每日都扑 有時甚至一日兩次
仲係好想屌死佢 不停研發啲新玩法

有得扑都好
同女朋友一齊4年都冇扑過 真係好辛苦

正傻仔 ， 條女唔俾你一個扑咋！
分分鐘係出面收緊錢做PTGF

回頭是岸呀巴打，太沉醉虛擬世界唔係好事黎

點解
打J 含撚呢？

巴打條女身材好好？

好撚重要

點解可以4年都冇扑過

性係最廉價既娛樂
要出火幾咁容易 但搵到愛既人就好難
勸你都係分手無謂累左人
你咁樣囉囉鸞有個心癮係度遲早出軌
既然你唔能夠接受為左愛而犧牲性 就一路換女屌屌到你人老珠黃為止

巴打好中肯

其實根本就無七年之癢呢回事
你覺得佢滿足唔到你既話
一係就佢唔夠正 二就係你眼光越黎越高
如果你真係覺得佢真係比唔到愛既滿足感你
不如早走早著 唔好呃晒人啲青春

講到尾你都係開始嫌棄你女朋友
你係愛佢嘅話應該唔會單單用性黎決定悶唔悶
你呀爸同呀媽扑足咁多年都仲係日對夜對，到依加應該性都冇埋

如果因為呢樣野你認真想分手⋯啫係都唔多愛啦

呢d至麻煩，到結左婚扑野至知性生活不協調，咁就一世

重要 大食底 有時主動撩男朋友佢都唔想 真係好無癮

實係叫佢講日文啦，捉到鹿唔識脫角